求救 換左新冷氣機完全唔凍

😞岩岩先換咗部冷氣機 開唔夠幾分鐘又停左，變咗出風，之後就無再制冷
😫😫究竟係咩問題？ 天氣太熱？

乜牌子

😞panasonic

請先理解冷氣四大循環再問

你set咗幾多度

我果部大金 開冷氣mode會好濕80up%, 要開抽濕水滴mode先50-60%
但係水滴mode會開下停下, 有時超凍 有時焗

求救too

點解唔打上panasonic問?

冷氣讀心師又要出動

你係咪開太熱，變頻機打到差唔多度數就幫你停下慳電？
型號又唔講，冷氣傳心師？

會停機應該唔係變頻機喎Ching

買左部CW-N1219VA 😞😞 已經開到最凍 去到high cool

幾多尺，代理ｃｈｅｃｋ

想黎問實有人識咩問題幫你整

CLs乜都唔撚講

影下個遙控睇下SET左乜?

裝得唔好，雪種漏晒

試下唔好set auto

call保養睇睇

冷氣本身就有抽濕作用
你本身家居環境係點 近海?
話明純抽濕mode 當然唔係拎黎當普通冷氣mode咁用

新窗口機漏乜鳩

同埋佢話有時好凍 凍凍下會變熱

段鳩估 較咗衡溫

panasonic

試下校凍啲 然後開最細風？

停左壓縮機之後就無再著過？

qc差出廠就漏唔得？